邊條撚樣又係屯公炒車？

屌你老母 急尿呀

會員ON撚9

急尿咪屙囉

我sor